2. Perremees Maitz Pertma kes toist körda Abbiellose tahhab lüa tunnistab kohtoees mis temma omma lastele mis edimetse Naise ka olnud lubbanud. Laste nimmed on Tüttar Marri ja Poeg Peter ja temma warrandus on
kolm hobbosed, kolm Lehmad, kolm herjad, kümme Lammad ja kolm Siggad.
